大C係錢錢錢話sari無問題

聽完覺得唔洗戴口罩

上星期大屍話
美國流感每年死6000幾人，人地美國爆得咪仲勁

今個星期話
沙士死亡率比武漢肺炎仲高（以中國公布嘅數字），所以冇沙士咁勁

又話今次中國政府做得比沙士好，因為好早公布、又有封城，係春運次前已經有應對，所以情況比沙士嗰陣好。
事實就係早於11、12月武漢已到傳出新變種肺炎，1月頭愈爆愈嚴重，直到1月中可始頂唔順先爆出嚟。好多人有病死咗，因為資源問題同衛生問題，屍都冇驗，死因不明。仲要𠵱樣唔計嗰樣唔計咁去報細數。統計數字根本係想像中多好多

太爽了，大師

見佢咁燈
真係冇聽佢喇

叫返WARS唔該

大師好似成日講反話喎